這件毛衣看起來就像一件普通的圓領毛衣，但它是由Polartec Power Air製成的，這種羊毛材料很少脫落，在穿在其他衣服裡面時很容易移動。 如何為今年秋冬的戶外用餐分層|韋斯·西爾| 2020年10月14日|戶外在線 
 這些纖維通常被稱為微塑料，來自洗滌羊毛和尼龍織物。 洗牛仔褲太久可能會對環境造成危害|Sharon Oosthoek | 2020年10月12日|學生科學新聞 
 這件柔軟、舒適、及踝長的羊毛長袍可能會有幫助——它由330 GSM超細纖維羊毛製成，可以讓你暖和起來。 服裝和配飾是很棒的禮物|流行科學商業團隊| 2020年10月6日|流行科學 
 在清爽的秋天跑步後，這種羊毛一直是我的首選。 我們的編輯在九月喜歡的裝備|編輯| 2020年10月4日|戶外在線 
 幾年前我放棄了羊毛衫，因為大多數品牌的羊毛衫都做得太薄了，不太保暖，最終會穿壞。 7我們最喜歡的男女秋季層|Jakob Schiller | 2020年10月3日|Outside Online 
 我躺下，一邊點頭同意，一邊擦著灰色羊毛袖子上的眼淚。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 但是，他並沒有得到來自WWP的實際幫助，而是得到了一頂印有品牌的羊毛無簷便帽。 受傷的戰士計劃在炮火下|Tim Mak | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 可以是睡褲，運動衫，羊毛之類的。 Chang-rae Lee:我如何寫作|Noah Charney | 2014年1月22日|DAILY BEAST 
 他在推特上發了一張自己送給哈里王子“皇家羊毛”的照片。 哈里王子的美國之行:滾動更新和所有的新聞和圖片，因為它發生了|湯姆賽克斯| 2013年5月15日|每日野獸 
 但他很快發現，他新獲得的影響力是有附加條件的。 克里斯·克里斯蒂:什麼Lap Band? 凱特琳·迪克森2013年5月8日|DAILY BEAST 
 Watch立刻接管了它，把自己溫暖的身體貼在結霜的羊毛上，舔著它的臉和腳取暖。 《苗圃》，1881年12月，第XXX卷|多種 
 羊毛經銷商，為業主代理銷售，為貝瑞羊毛商代理購買。 人類喜劇劇目，完整，阿納託利·塞夫伯爾和朱爾斯·弗朗索瓦·克利斯朵夫 
 然後他把武器塞到丹頓手裡，催促他跨過石板，說:“彼得，現在把羊毛扔掉。 歐內斯特·g·亨漢姆 
 在羊身上，它可以帶著它的羊毛、它的屍體或它的後代回來; 而豬隻靠它的後代和肉質。 家畜|理查德·l·艾倫 
 圖20是一種沒有贅肉的美利奴羊毛，羊毛長且略顯開放。 家畜|理查德·l·艾倫